一人一首頹廢中文歌

->密封罩 (同國賢)

屌我最中意嘅周爸歌 成日自虐無限loop讓自己一個抑鬱

交貨先
juno 金剛圈

錯字sor (周)

我聽完會有精神病

點少得垃圾

唉 屌 米我自己

廢柴~~

借火 擔住支煙又頹廢mode 正

呢首 唔知點解一個總有幾日抑鬱個陣聽正

有冇多啲 我想聽到自已抑鬱

食軟雪糕、雪糕、雪糕,食軟雪糕、雪糕、雪糕，夠晒頽啦

最冷一天…

好笑

差不多先生

我都想要煙

林欣彤洗澡

王菀之 皇后餐廳
Hello Nico 陌生的房間陌生的下午

普通話都得

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

今天只做一件事

e臣唱得好好

咁要聽埋呢2首

Wah 聽完真係會精神分裂

由貨吖巴打們！

交 (sor for文盲

個標題令我諗起以前首Mk歌 生無可戀

真系唔方唔生無可戀
戀都冇得戀

Ha ha ha

自動棄權
夠鐘

以前好中意跑去海皮聽住hea

我總是一個在練習一個人

活著多好

Jeng worrr

夠晒抑鬱

愈想愈無謂

離魂記

理智與感情
感情如同等搭地鐵 人別越過底線
題外話感覺周仔近排好似多咗人討論咁

是否我真的一無所有

周仔真心正
成日聽佢啲抑鬱歌

你都好似幾抑鬱

絕

playlist全部周仔歌

黑夜問白天

因為佢真係有抑鬱症

腎仔

回錯

不如不見

我們的末日

仲有冇類似！

好久不見

你未來 我未來 都一樣 ～

大開眼戒

點解無我什麼都沒有

甚麼叫絕望 抬起眼望望～～～

陳奕迅 煙味

他一個人

孫燕姿 - 我很愉快

從來未愛你 綿綿

好鐘意呢首歌
但itunes冇呢首歌
又冇電腦入歌

單身狗罪名-頹傑

賴床

一絲不掛

世界末日

點少得林宥嘉首浪費

Arm arhhgggg

多啲 我下次要聽！

冇人交功課

真系絕

樓豬再度頹
仲有冇歌

一事無成

生命樹

人牆

Juno